原來奏(かなで) 已經係十幾年前嘅歌

啲時間快到..

呢幾日聽返又忍唔住開始狂loop
以前啲日本歌真係特別有feel

咁多年每次聽返都聽唔厭咁LOOP返排

我第一次聽係翻唱版
另外近期joysound抗疫公開左100隻歌上youtube比人唱k 有興趣上去望望

睇下有冇你想唱嘅歌

好多歌都好正